{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161937?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 샤인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室料金は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を受けることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 夜間は騒音に注意していただき、客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名まで基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を受けることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意していただき、客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 385
    }
}